［緊急］poly手足可吾可以紅隧走

屌你老母

港島對面如果有手足都唔係唔得
問題係如果狗響九龍入口射tg...

之前有消息紅隧香港入口有警方保署

咁長
行完都無力